[SMT]一程車幾次無網絡服務，係咪我電話壞？

定係個台廢撚咗？